周杰倫近幾年有冇邊次live唱得返舊歌D高音

唔係搵朋友唱
就搵觀眾唱
一係拉咪拉到勁遠博大霧
一係直接cut左高音嗰段
一係降key

上左岸仲同你搏？

唱下歌講到打仗咁

世越號事件
樓主講兩句

我諗最近都去返2010跨時代嗰時
打後咁多年 連佢唱歌嘅方式都變埋
加上場場演唱會都拉埋佢啲豬朋狗友出嚟

唱rap lo

冇咩好講

我覺得2010都開始唔得
好多歌都auto tune

應該係15年魔天倫嘅不能說的秘密

最尾有爆真音？

有

冇

食得太多大陸野聲帶傷曬

無 十二新作開始爛聲 都就爛左十年

而家直頭試都唔試
18上電視唱軌跡
Cut9埋最後升key 嗰part

嗰時都有首明明就爆高音

隻奶共狗自從拍完<<Secret>>有左自信後，D歌回哂塘

睇佢行程 好快尾聲
拿拿臨係咁不停開show吸盡水

睇佢5年前新加坡魔天倫

已經要用假音上

兩年前地表最強

成句交俾歌迷唱

都好明顯開始上得辛苦
愛你沒差 哪裡都是你響哂警號

同齊秦一撚樣
後生把聲又高又清
而家想高都高唔起

薄曬把聲

已經live唔掂 只可以食老本過世

link

上次睇 佢叫哂啲朋友出黎唱 咩gary 彈頭 我屌佢老母 跟住一到高音就唔撚唱 對支mic出去俾觀眾合唱 on99

黃牛定原價

原價啦 第一次睇

之後都會係咁
或者用幾年作十幾二十首低音歌，之後演唱會唱呢D算

地表首場 原key開不了口

回咗塘好幾年啦
依家仲要屌鳩Netflix成個廢老咁
大佬呀你套野咁廢 點幫你宣傳都冇用啦

地表最強

the one

係撚原key
降左key 都要唱得好勉強

係度睇個業餘玩魔術

超時代明明仲好fit

講緊上海首場呀 成段搵唔到 可能要上中國網搵
官方DVD睇吓就算 唔好信十足

垃圾黎 變左支那人乜都廢哂

啲朋友真係好on9

最尾機既live

仲要帶成住成班擦鞋仔

搵到成首
真罕見

反應假撚過吳弱希

我記得仲有場點歌擱淺 都有飆過高音
地表1冇你想像中咁廢嘅 地表2就真係

大概41:58左右

呢個13台北場黎架wo清

上咗岸，自己唔保護把聲同keep 住去練緊係唔得啦

香港睇過魔天倫 好似亞博睇 果時覺得已經麻麻地 朋友唱歌問題唔太嚴重但係一定有果個濕鳩女師妹
估唔到而家咁撚樣....
記得嗰時有歌迷點歌環節有條友點左楓 嚇撚死佢
之後有條友點左暗號 好撚正
我覺得嗰時果場其實都幾好睇不過個場地垃圾

sor佢嗰幾年開太多 一時搞唔清

全盛07演唱會把聲清好多